Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Julia que calcula o valor de Pi usando o método de Monte Carlo:

```julia
function estimate_pi(n::Int)
    count = 0
    for _ in 1:n
        x, y = rand(), rand()
        if x^2 + y^2 <= 1
            count += 1
        end
    end
    return 4 * count / n
end

function main()
    n = 1000000
    pi_estimate = estimate_pi(n)
    println("Estimate of Pi: ", pi_estimate)
end

main()
```

Neste código, a função `estimate_pi` recebe um número `n` como entrada, que determina o número de pontos aleatórios utilizados para estimar o valor de Pi. A função gera `n` pares de coordenadas aleatórias (x, y) dentro do quadrado unitário e conta quantos pontos caem dentro do círculo unitário. A estimativa de Pi é então calculada multiplicando a proporção de pontos dentro do círculo por 4.

O programa principal `main` chama a função `estimate_pi` com um valor de `n` igual a 1.000.000 e imprime o resultado na saída.